18區開花 反抗政府 黑警 黨鐵

檢討還檢討
記得行動
18區開花
個人覺得裝修同神獸(自衛除外)其實都做得差唔多
再做反而事倍功半
係時候再集中精力對準港共政府同黑警
黨鐵都係重點 為三罷鋪路 (好多和理非想罷但未必罷到 如果黨鐵停咗佢地好樂意)
香港人 反抗

聽日一撚定要夜晚18區開花

推國

希望大家留意番 開花還開花 裝修還裝修

光復香港
時代革命

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向